腸粉檔蛇頭：下年年宵已取消！！！

年頭幫維園銀聯檔賣腸粉，今日問蛇頭佢話今年可能冇得賣

往年24/10 係都食環署已經公布拍賣詳情，6/11投標。
但到今日都完全冇任何詳情！

推到俾記者睇到！

推！

維園唔搞年宵
係咪會空咗塊地喺度

撥亂反正姐，一早睇d 淘寶貨唔撚順眼

深水步又做桂林夜市

今年新年仲要早過上年
種咗成年花嗰D就慘喇

是撚但啦 宵禁呀麻

共展會又唔撚見佢取消

哇

濕貨真係慘啲

乾貨由鳩得佢啦

取消又點？最撚好唔好搞，淘寶貨散貨場，偷設計，多撚魚

根本就本末倒置
無論你cut幾多活動集會
你一日唔回應訴求
一日都會有人行出黎

花農嗰邊應該會有政府補助

唔搞無所謂, 留空個維園俾我地集會囉

冇所謂 冇野做上街抗爭下仲有新年氣氛

驚16年 重演?

真係唔搞先好講喎。。。

要取消有幾難

係咪驚魚革2.0

攬炒

係, 上年有幫人去投標

但今年乜春都無公布

仲要 1 月尾就過年

旺角個年宵都ok㗎

新年宵禁
焦或最贏

非
法
集
結
！

等緊手足吹雞姐

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

支持攬炒

大把抄貨，眼冤
d小食又貴又難食

年宵放TG 告9人非法集結

咁可以拎黎集會

都係你聰明

屯門元朗嗰邊花田食曬催淚毒煙
都唔知仲有幾多花剩

去撐場

到時咪又係射TG
一陣成個場企滿黑警仲好笑

搞得成都驚tg

仲以為有tg 黑警公仔賣

直接魚革啦

取消

政府又要攬炒

睇黎林媽媽真係好希望香港變焦土，協助支那加快正其名一國一制

歷來首次？

50萬人維園團拜見過未

以後都唔再辦

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

哇洗咪咁撚驚

無賣即係還番笪地出黎任用任開檔呀
識唔識架

同學仔無得再攪創業攤檔, 學生妹無得再拉客
黑警唔想宵禁到年宵, 叫 PPRB 投多幾檔魚蛋檔黎做咪得,
揾D臥狗囡買下魚蛋, 揾D畜聾運下吉咁

一多人就唔得

邊個想洩錢 邊個去投啦

推

認同
推

我們又攬炒成功！Yeah

咁驚的話應該全港年宵都取消先係
之後失業潮，斷供潮殺埋黎
到時又入邊個數

，

曆史寫入

做緊有關食環嘅工
真係未有任何消息話會有年宵

補貼120

種多年囉同人地支那咁強大，洗咩稀罕你小香港啲市場呀

會繼續呀

我要行年宵

人血饅頭

寧願發夢都唔想去拜年

d藍絲親戚唔見好過見

On 9 補貼？

啲豬肉佬都要玩到周街放豬先威脅到港共賠錢

花農 點會賠 之前寵物展 藥房 有冇賠

補助 咪笑死人

死道友好樣衰

黑警要佢取消就取消架啦

push

推
好！還我維園！工展都唔好攪！

十二月工展會呢？

一齊去上街示威。

冇年宵，係咪有史以來第一次？

工展會同工聯會係咪有關係？

共展會係廠商會一大收入來源
取消左佢就好大獲

廠商會搞的
香港四大商會冇邊個唔係投左共

萬聖節都搞,我已經諗年宵點

Pish

其實咁咪仲大民怨

年宵係買濕貨買花既姐

乾貨一係貪得意 一係賣老翻貨 賣淘寶貨

入去篤魚蛋果d 就真係又貴又難食

年宵革命

笑撚死

岩啦
政府帶頭宵禁

十八區年宵，大學/中學入面搞又得

政府on99將所有節日同抗爭扯上關係明明正常搞就得，而家番唔到轉頭架喇，取消埋初一至初三所有公務員假期呀笨

推推

你咪繼續嗌囉，冇人理你

文宣射波比政府

唔好比佢射先

乜撚野過年活動都可以取消，但派利是老閪都要派俾我地

年宵都無埋

搞乜撚呀屌 到時咪又係食催淚彈 把撚咩

仲以為年宵會有一堆pepe連豬添

遲1個月咪又係咁搞

咁咪燒埋一堆大陸廠

唔緊要
聽日出咗去慶祝萬聖節先

大陸d花呀

元朗d花呀

識玩 正苦倒哂自己米玩下屆
如果仲有下屆

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

Push

取消仲好
反正肯定有人藍扮黃賣抗爭野食人血饅頭

叻仔，留返維園個位過我地

抗爭到下年

可能冇得賣
已取消

咁撚勁就咪帶頭盔講已取消
入到又話可能

咪撚搞仲好，制造埋啲淘寶垃圾

D做年宵花舖死得人多希望係藍營

如果搞得成，到時咪又喺周街淘寶貨，
然後又有一班藍扮黃，一班食人血饅頭，
直接取消仲好

大家要幫手推呀！p牌無力但都撐！

攬炒
黎緊一年應該都唔港過節

新年花開富貴

賀佢老母

有年宵
仲唔日日非法集結 拉哂番去
好野 而家攪唔成

仲諗住搞花市?
檔主自己睇路, 封一日都夠蝕死你
唔會有租賠

香港人，拜年！

賣欖角炒蝦仁

一年？
香港獨立前都唔應該過啦

唔封剩係放tg佢d貨全部唔洗要

12月10號開始wor
禮拜二黎
8號個日搞維園集會遊行啦

啱，個人嚟講對啲sell反送中嘅嘢都好反感，嗰啲手機殼、吊飾

租左俾你咪又係蝕
晚晚都非法集結 你搵鬼買啦

淘佬廿蚊賣200
唔係點交10萬租

都冇黨鐵搭

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

唔係今年取消啦，以後都唔會有架啦，黑警點會比你地聚人

地鐵全日唔開啱曬毒撚，留係屋企最安全
出去飲茶無啦啦俾狗打爆頭再告你非法集結

可能今年要你買券再喺指定日子之內去指定嘅地方拎貨

如果有工展會就唔會開放維園做公眾活動
因為要開館前十日八日都俾廠商會租咗
佢哋都要裝修要盛
所以如果12月10日開始，應該12月1已經唔會俾人申請維園公眾活動

今年都取消左

年初一同佢拜年
年初二同佢開年

新年宵禁

年宵就算俾你搞
應該好多嘢都唔俾賣
會加多好多額外條款
因為肯定肯定好多人賣嘢抽政治水

而家連交稅都未搞掂
好多嘢應該會推遲
聖誕應該零售全軍覆沒
年尾應該取消所有活動

年宵再禁 其實係助攻
不過農曆年都唔好諗住拜年𢭃利是
政見唔同 唔嗌交已經好彩

我都驚我忍撚唔住爆9藍絲親戚

連登仔一大喜訊
聖誕唔使驚無人陪 出街大把人陪
新年唔會比親戚問有無女朋友 已經反哂面
情人節應該都會淡好多

情人節唔該手足唔好一對對咁出黎
忍咗好耐

頭注香會唔會都禁

真？

真
我喺sogo做promoter
有啲年年企開工展會嘅姐姐同我講今年唔擺
佢無得返要搵其他job去頂返工展會個期

Source or mother?

推俾記者問！

放新年假
日日樓下開花

搞年燒
全撚部淘寶貨都易燃
一定好好燒

Tuii

佢夠膽開標，有人夠膽投標咩？一個TG死全場

狗狗無假放了

收到風會搞
10 - 31/12, 每日收8pm
不過有年年玩開大大個檔的客就縮沙租細細檔就算，所以咪好多promoter 無工開囉

封爛鬼利是就算啦

又斬腳趾

港共已經預起碼拖到過年
好興奮呀

經濟戰就係全民參與
藍絲應該洗埋黃絲果份，撐經濟救香港

依個政府真係好撚搞笑
不斷斬腳趾避沙蟲而唔係去真正面對問題
咁撚大個人連小學生都不如
你咪繼續慢慢cut晒所有野令香港變死城咁款
小市民一樣可以繼續去幫襯啲本地舖，上網online shopping，你咁搞落去只係玩死自己同商家佬大財團

都就黎果頭近，都仲真係以為自己年年考第一係好撚醒

你估班屎忽高官唔怕有魚蛋革命2020？

正啦
反正今年實有班仆街食人血饅頭

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

好想工展會收皮
年年霸咗維園個幾月，又攪到附近勁塞車又多阿嬋拖車仔
都唔撚明，點解可以霸咗個公園再收入場費

重有花市先算LA....

大時大節最岩遊行集會

洗撚同佢講 魚蛋革命

最好取消晒所有野
年年聖誕新年都要洗幾皮野
而家慳返

我地自己搞！

腸粉革命

新年最好宵禁埋, 支持popo 嚴正執法

年宵請你食彈，告你非法集結

黃大仙版魚革 或會出現

仲有工展會，除夕初二煙花花車

可以由年廿四放tg放到年三十

遲d新年拜年
超級3個人都告你暴動
4條友開檯打牌都要不反對通知書

開年